明愛專上學院 EN 2021

有冇人報左明愛專上學院今年新開既EN Course？報左既有冇收到interview？

報左明愛sw仲味收到面試email

上個月先in完

學院行政速度一向慢比啲耐性啦
如果對面試有咩問題可以問下我（利申讀緊sw）

無同路人

明愛sw收唔收成續差既毅進仔

如果係毅進升上嚟的話我唔太清楚啊，不過我望過佢介紹課程話過第一年入學係可以用毅進畢業成績升上嚟。你指嘅成績差係指GPA唔夠分？（我唔太清楚巴打你嗰course嘅機制，可唔可以補充多少少）

即使毅進成績c-d收唔收,d開始合格。毅進冇gpa同埋社工係咪睇面試表現多？

社工的確都注重面試嘎，而且interview主要想考察下你性格適唔適合做社工。面試形式有機會係grp discussion，亦都有機會單對單傾。

收到interview聽講EN係自己一個in，有冇巴絲知道會問咩類型既題目？

[member]有毅進同學仔 in得好過到要求就得[member]

我由報佢哋en到收offer 都係兩個禮拜左右,好快喎

咁en嘅課程我就唔太清楚啦，不過我嗰時第二roundoffer都係8月底先收到。

我仲未收到既
佢係電話通知你定係email
搞到我依家好驚

我聽日in啦 你幾時in?

佢會Email你 btw 我都等左個半月先收到

我今日打咗電話去問佢話同事
應該冇咁快處理到呢個申請要等多一陣
因為我二月頭先申請有埋申請編號
同埋我未email啲成績表文件上去
嚇死我以為一炮過通知晒

我都係

我12月尾交，早排先收到

有tg gp 有冇人有興趣？

有冇人開番過有offer既group

開個有offer既group

上年in sw佢俾個human service我

我

咁應該真係要等多陣

1對1 in
都係普通傾吓計冇乜特別

In我個個話5月先有結果 有排等 仲可能有second in

佢就冇同我講有second in,都叫我等下,會見到五六月,點知等一個禮拜就有offer

Sw interview 係咪通常自我介紹＋group discussion? 同埋佢叫我寫個張申請書附加資料佢比個d線好少,唔夠位寫係咪可以另外加紙,我驚寫太多佢唔睇,thx

想請教下en會以中文定英文形式in? 會唔會問時事

張申請書我都無寫好詳盡，我都係盡用佢比嘅空間。如果你覺得唔夠，都可以係其他位置加上去或者開多版。至於面試方面，因爲上年疫情啦，我係用zoom in ，一個老師對1-3個學生。係逐個逐個咁問，唔知今年會唔會變，不過最好都係準備好自我簡介同埋預備好經典問題。例如：你點解想做社工/讀社工。我記得我面試係問過社工需要具備嘅特質，同埋你認爲老人家唔夠口罩，反應咗d咩。同埋要緊貼時事，可能會有議題討論。各位盡力啦！有咩想問可以問我嘎（包括課程點樣、師資點樣、學院設施....）希望解答到你啦

請問你幾時報? email通知or電話?

Thx,ching

你in個時係咪全英文定點？

英文自我介紹，中文問議題

想問下en個interview 係點？

我都想知

成績差毅進仔收唔收得cuscs有得in明愛，港事冇聲氣

Ching, 我上星期已經收到明愛sw interview, 或者你遲d就會收到, 祝你快d收到明愛sw interview

1對1
Self-introduction 同 一條問題 (用英文 冇時限)
答完之後會同你傾下計 (用中文)

可以分享下咩英文問題？

今日in揮手sw

幾時報左？我一月中報仲味出email叫我in

師兄介唔介意分享下interview 問咩

12月報啦

星期三in明愛sw，有咩要注意